1478 丘鈦科技哭訴區

Mola mola 只想回家鄉

where is your 家鄉 ?

等新iPhone 出

利申 坐緊 15蚊家鄉

有無勇士打算跳船轉去第2個岸

坐緊19蚊船
遲下2382轉lotsize入啲貨